龍門同渣家幾時研發黃色疫苗俾黃屍打啊?

睇老衲嘅留言就知道錢大媽無狂犬病疫苗

幾時擺個老婆出來俾黃屍豬打